台北clubbing一問

嚟緊有三晚星期五六日想連續去clubbing，巴打有冇建議邊日去邊間？

att 4 fun成棟都係